屯門p記無哂泊車卷

頂你個肺，硬食兩個鐘停車場錢有無得追尻番

比左呀應該點做

佢講到明派完就冇你仲想點

利申 有番麻煩講聲